幾時有大專生呢個字？

以前一直叫開大學生
自從有咗ive Asso hd 含管仔搞到出咗個咁肉酸既字

自問自答？

港產片年代已經講緊

大專生= 中7以上
大學生= 大學一年級或以上

邊個用大專生打飛機好明顯

有邊個大學生會承認自己係大專生
恆大東大個啲先會爭住認

Hkcc hkuspace cccu

以前city bu poly未升格
都係有大專呢個朵？

含管幾時唔洗用呢個朵